{
	"LOCALE_CODE": "zh_TW",
	"LANGUAGE_NAME": "中文",
	"Help & Info": "說明",
	"Legal info": "服務條款",
	"Player privacy": "玩家隱私聲明",
	"Contact": "聯絡人",
	"Champion name": "英雄名字",
	"champions": "英雄",
	"Summoner name": "召喚師",
	"Region": "地區",
	"Highscores": "高分榜",
	"Error": "錯誤",
	"Summoner X not found in region Y": "召喚師 %summoner% 不在 %region% 地區",
	"Try again later": "請再試一次",
	"Double check the summoner name and region, then try again later": "請確認召喚師名字和地區，再試一次",
	"Mastery points": "得分",
	"Points": "分數",
	"Points until next level": "分至升級",
	"Total points": "總分",
	"Level": "等級",
	"Total level": "總級別",
	"Progress": "進度",
	"Chest": "寶箱",
	"Last played": "上一次上線",
	"Rank": "級別",
	"HIDDEN": "隱藏",
	"Nobody": "無人",
	"Mastered": "有所得",
	"tokens": "代幣",
	"League of Legends": "英雄聯盟",
	"champion mastery highscores": "英雄有數高分榜",
	"and player lookup": "玩家搜索",
	"champion mastery scores for X": "%name% 的英雄有數分"
}
